前面懸崖危險，切勿前進

可惜人們偏唔會理會警告，繼續前進

叫人唔好前進又整推拉閘 ON99

人地唔洗做維修既

望夫石好多人上去架Wo

聽講成龍都中咗招

無知問句
懸崖有咩可以維修

要維修點解唔整上鎖閘?

中咩招？

武肺？

我覺得係佢整黎係要確保你acknowledge左，
即係等於你同政府簽左免責聲明，
你死你事咁。

一粒石要維修啲乜

我都好想知